警方指暫未收到有關機場集會的申請

警方表示, 過去一日拘捕了3名男子, 年齡介乎22至34歲, 涉嫌昨日在尖沙咀鐘樓一帶, 干犯刑事毀壞及傷人罪, 其中一人今日在九龍城裁判法院提堂.

警察公共關係科總警司謝振中表示, 留意到未來數日, 會有不同示威活動, 遍及不同地區, 包括明日至星期日, 可能在機場舉行的集會, 他指, 機場是一個人流密集的地方, 呼籲大家集會時和平守法, 不要作出任何滋擾行為, 而警方暫時未收到有關機場集會的申請, 又強調, 警方並不是以一刀切態度處理公眾活動的申請.

等你清場 比機會你D TG遍地開花嘛

申請左點食TG?

之前出邊個 d 集會，有無申請都放煙架啦
等睇佢機場內放煙

都冇人集會 梗係唔會有申請啦
去接機啫
申咩嘢請啊

上次好似都無申

上次有

咩集會？

cap返佢今日記招唔清尋晚尖嘴既理由比佢就得

我去接機 集咩撚野會

我去接機咋 都唔明佢up乜